[推上國際] 報媒體又點可以漏左德國？

朋友寫咗段email去信傳媒，譯埋做德文：
Sehr geehrte Damen und Herren,

Ich schreibe Ihnen, um Ihnen meine ernsthaften Bedenken in Bezug auf das Hongkonger Auslieferungsgesetz darzulegen. Am 12. Juni 2019 haben ich und über 10.000 andere Menschen an einer Protestaktion teilgenommen. Leider ist die Hongkonger Polizei ohne erkennbare Gründe den Protestanten gegenüber handgreiflich geworden, und zwar soweit, dass man von missbräuchlicher Polizeigewalt sprechen muss. So fassten Polizisten Demonstranten an die Genitalien, sprühten Pfefferspray in die Gesichter von sich friedlich verhaltenen, auf der Straße sitzenden Personen und schossen sogar mit Gummigeschossen auf einen Mitarbeiter der Hongkonger Radioanstalt RTHK. Ich bin davon überzeugt, dass diese Aktionen unmenschlich und inakzeptabel sind. Ich hoffe, Sie können diese Hinweise verfolgen, um der Welt zu zeigen, dass die Hongkonger Polizei ihre staatliche Gewalt missbräuchlich anwendet.

Mit freundlichen Grüßen
(填你個名)
Hongkonger Bürger, Opfer von Polizeigewalt

英文原文：
Dear ___ (newspaper/media company name),

I am writing to express my serious concerns about the Anti-Extradition Bill protest. The protest was held in 12 June 2019 and over ten thousand people have participated in it. However, the police, without valid reasons, have attacked the protesters without any hesitation due to the abuse of police power. Examples of the abuse of police power include but not limited to grabbing a protester's genital by hands, spraying pepper on the face of a random foreigner who is sitting peacefully, or even shooting a driver from RTHK, a radio station who is just walking on the street. I believe that these series of actions are going against basic humanity and this is simply unacceptable. I hope you can follow this lead, to show the world that Hong Kong Police is abusing their power at a maximum level.

Kind Regards,

Hong Kong Citizen, attacked by HK Police

大意係講今日反送中示威有過萬人參加，但係警察濫用警權，係無合理原因之下就毫不猶疑咁攻擊示威人士，例如揸人生殖器對住坐低嘅外國人噴胡椒水施放催淚彈擊中港台司機 以上行為嚴重侵害基本人權，完全不可接受，希望可以跟進呢單新聞，展示畀世界睇香港警察點樣濫權濫到盡。
（下款係「被香港警察攻擊的市民」）

大家填上自己署名，之後send去各大德文傳媒 (list: )，德國向來都好重視人權，之前都批咗難民庇護身份畀黃台仰同李東昇
希望推上國際